依家已經證明左三罷好有用

聽日唔使返工，啲人咪出黎食下糖水囉

光復香港！

冇錯喇蜂

自己煮啦！邊有人開工呀！

全力支援阿

罷消費未必得，但罷工真係好撚勁

有啲似隻小火龍

罷工？食得架？

食完糖水要返屋企阿，聽日唔好比我返到工

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

以後大活動星期六搞就岩啦

聽日星期一啦

而家係啦

求下你地聽日令我返唔到工

三罷

聽日返唔到工都靠你